有無勇武派捐款熱線

我係垃圾 我係癈紙 唔敢做勇武派
最多只可以喺現場支持
但知道只有勇武係唯一出路
好願意捐我成副身家 求接納